智權教育係咪伏？成日打電話黎sell BTECH

小弟近日受到一個叫dse輔導小組打黎嘅電話，一開始同你吹水問你dse考成點、jupas揀咩⋯⋯跟住就叫你上黎做升學諮詢同埋介紹個三年制英國學士學位，帶＄100留位費同中學成績表上黎 小弟問左一句你地係咩機構，條友就話係IAM Education，最後都被迫上左去見佢 一入門就見到大大個牌寫住智權教育 同佢9吹左差唔多兩個鐘，係度sell 個 BTECH 2+1年大學學位，跟住叫你交＄100留位費，小弟見唔對路就走左

佢既IEITS係正常
不過BTECH唔知

推

之前都見幾多人片佢嘅IEITS

傳銷陷阱，你入去讀，嗌埋d frd，收埋份佣

多謝各位巴打指教！ 好彩冇比到錢